{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/node\/12?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/libros"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "en"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/field_categoria_libros": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 12
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "49563bc4-e1ca-4909-ac37-31045f12c58b"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "value": 12
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "libros"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-05-05T02:03:50+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "6954d00a-903e-4bca-b6dc-2194f9a89fc5"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "6954d00a-903e-4bca-b6dc-2194f9a89fc5"
                    }
                ],
                "lang": "en"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/libros\/field_categoria_libros": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/taxonomy_term\/categorizar"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "1fcce998-fe20-4efa-8998-681e2b8df874"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Diario de Ana Fran",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-05-05T01:58:03+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-05-05T02:03:50+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>Con el t\u00edtulo de <em>El diario de Ana Frank<\/em>,se conoce la edici\u00f3n de los diarios personales escritos por Ana Fran entre el 12 de junio de 1942 y el 1 de agosto de 1944 en un total de tres cuadernos conservados en la actualidad, donde relata su historia como adolescente y los dos a\u00f1os en que permaneci\u00f3 oculta de los nazis, con su familia alemana de origen judi\u00f3, en \u00c1msterdam durante la Segunda Guerra Mundial.<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html",
            "processed": "<p>Con el t\u00edtulo de <em>El diario de Ana Frank<\/em>,se conoce la edici\u00f3n de los diarios personales escritos por Ana Fran entre el 12 de junio de 1942 y el 1 de agosto de 1944 en un total de tres cuadernos conservados en la actualidad, donde relata su historia como adolescente y los dos a\u00f1os en que permaneci\u00f3 oculta de los nazis, con su familia alemana de origen judi\u00f3, en \u00c1msterdam durante la Segunda Guerra Mundial.<\/p>",
            "summary": "",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "field_autor": [
        {
            "value": "Ana Frank"
        }
    ],
    "field_editorial": [
        {
            "value": "Contact"
        }
    ],
    "field_lugar_de_publicac": [
        {
            "value": "\u00c1msterdam"
        }
    ]
}